點睇今次ps4 Days of play

遲咗一日已經冇嗮人中極2
極度懷疑啲白金shop扣起嗮啲貨

莫講話遲一日, 我中午12點去都黃金已經無晒極2

貨少到呢

不嬲優惠都係digital store數位版，今次好古怪

次次都係咁㗎啦
鬧左幾年都唔會改

超多人買，緊係無晒

頭先問左sony員工 佢話貨返左好多 但買既人就一箱箱掃 唔夠幾粒鐘都無晒熱門game

2：00去仲有極2

索尼有心搞就好心限買啦

有限買

BTW 有冇人想屌隻制

9成9大69